# TheStory

Da Implementare
- Splashscreen
- Icona
- Colore Background
- Card sezione TS
- Righe sezione Menù
- Far sparire il "fabio" quando scorro in basso
- sto pubblicando esco solo sul pulsante salta o sulla scelta del del "visto"
